內地無良商人推「動物盲盒」 10蚊人仔抽哥基犬動保人士鬧爆：人渣都不如｜ 蘋果

Old news
內地網絡經濟發達，衣食住行的商品都可以網購。但有無良商人竟然想到，以抽「盲盒」的形式出售寵物，最平僅需9.9元人民幣（下同，約11.8港元）就有機會獲得哥基、金毛尋回犬等名種狗或貓、烏龜、兔子。令人咋舌的是，這些活體盲盒竟有數千宗成交量，有香港動保人士向《蘋果》表示，擔心無良商人為求賺錢，薄利多銷，未來或會出現棄養潮。

地獄鬼國